遲收到税單，用機械人一蚊交税交得兩蚊停左

昨日收到稅單即刻查點一蚊交税
點知太遲收到税單
幾間銀行同PPS都先後為限制每日交稅次數
今朝用星展，交左兩蚊之後機械人停咗

不過係唔會令我驚嫁！！
渣打交10蚊
中銀交50
幾麻煩我都會逐蚊交！

真心
肯不怕麻煩逐蚊交嘅人多唔多？

網上銀行得唔得？定係一定要pps?

今年退稅想交都無得交

佢有個account俾你就得架喇, 你交幾多佢會退返幾多俾你, 最多叫你解釋點解交

pps一日交得3蚊
基本上得返渣打 中銀同恒生
渣打一日10元
中銀每十次要入驗證碼
恒生仲可以一日50元！

條片入面leo有教仲可以申請今年不交暫繳税！

堅持！

手動波一蚊交法

恒生可以一日交50 有信用卡記得用信用卡交 一嚟多d charge 二嚟將d一蚊紀錄放係信用卡帳單好d